馬鐵上見到個黑衫揸白花嘅絲打

見到呢位絲打真係眼都濕晒
我買唔到花又唔識摺 唯有買包菊花茶請巴打飲
巴打我地今日行埋你嗰份

不撤不散維園見

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

死狗公 影你老母咩
想問下家下係出黎遊行定識女仔？

想溝

我絲嚟

影乜九

菊花茶

唔怪得咁撚無腦啦咁樣影人上黎

點解要影人
有無問過人先

做咩搵人影自己

咪影巴絲pls

屌你老母臭閪 咪亂影啦

冚家剷影人做咩

On99你隨時累撚死相入面個位女士